原來狼人真正身高得160？

原來狼人真正身高得160， 又矮又大隻唔係比連登高登恥笑咩？